★明晚七月十四 不停播 夜夜痴纏 會否有女鬼來索命？

想知

聽日100%唔OT 而家諗起都驚

已播緊

直播試下你

疑心生暗鬼

而家已經係七月十四

之前我開台播過次夜夜痴纏, 有個巴打係我個台聽到話出事,
之後要播返隻秦始皇先震得住

她的眼光 她的眼光 好似好似星星發光

你唔諗就無事

你唔講我都唔知聽日七月十四

now listen

the ghost come out

唔爭在播埋鬼新娘

蓋ching成日講呢單野

lm

癡漢腦魔女鬼都唔放過

有冇人知 女鬼點解冇腳板

d傳説咁寫

有有似游b既女鬼？